維景灣逾10枱客由大堂排隊至走廊等睇樓

由於低層單叫價筍，同一時間吸引逾10枱買家輪流排隊等睇樓，人流遍布走廊、大堂。見圖

逾10枱買家由大堂排隊至走廊，分批睇樓，最終以約795萬元成交，實用呎價15805元。

維景灣畔呀
要講埋貴過匯豐估價呀

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

拉你老母

冇睇HSBC

其實都係睇樓啫，我得閒無事都會走去睇㗎啦！

人多唔會去迫同排隊

junk bay 想扮奧運站

又話好多人移民

全個香港係得連登仔日日唱淡樓市

有錢買樓就on9
眾人皆醉我獨醒

我唸同排隊買樓差唔多

D廢淡苦澀自己知，死口堅又要面，可以做的只有上網spin去左去右平衡一下，打下飛機

手持地契就有屎食，又可以投票

割鳩跛腳鴨

教人收舊樓係用同區新樓價賠
問佢咩政策同點計就話人廢淡，分身攻擊

嘉亨灣連75呎特大WINTER GARDEN
追問WINTER GARDEN係乜又唔答

洗版式開POST垃圾成交，剪接報章文字，再加上自己虛構言論及詞彙誤導房屋台
口氣大到話有地契係手，但拎又拎唔出

ANSWER ME NOW，教導下D舊樓小業主

如果無武肺都會既
依家都廢事週圍去

我覺得係業主玩心理戰, 刻意將想睇樓果班人約埋係同一時間睇

行下知多D行程好事

人嚟 一人一張限聚令告票

有冇人知係邊個單位？

收舊樓收得多?

廢淡快report

避撚到，我睇唔到，我望唔見，我見唔到

戲子

13座低層H單位

做妹

閪狗！𨳒你呀！𨳒你老母呀！成日吹假風！